經歷呢三日有感 討論及檢討事項

1. be water需要繼續keep住 但唔係集完一個地方 乜都未做就轉場
2. 避免連續多日同時搞多場示威 特別係機場抽走大量和理非
3. 勇武缺乏和理非支援之下只會自殺
4. 警察喺8.5變陣後 前線暫未有足夠手段打亂速龍突擊拘捕